關於放榜我有嘢想講👴🏻

就係呢～
十年前放榜我有啲同學考得好好，
一嘢就beep入大學，
但我見佢地之後嘅人生都可以好失敗㗎！
共勉之。

johnee會考幾分?

16，好廢得科中文A咗

咁你生活呢

我沒有生活
只有生命

點睇你啲中學同學結哂婚但你喺隔籬站著如嘍囉

當年溫地理係睇住你嘅galaman同大鼻哥佢地嚟溫

你幾時再畫返佢地

重畫緊gala今年見

考地理條片